電話耳機一問

請問點解我用電話耳機 插電話/notebook既時候又可以聽又可以講
但我插desktop既時候就只可以聽 唔可以講係正常定係我唔識set

音效設定嗰度有得教收音？

我估係desktop認左你個device做headphone
要較返sound setting 入面個device做headset

你插desktop正路要買條二合一插先用到支mic

因此電腦個輸入分返開聲音同收音咪

我插耳機果陣 佢得耳機 麥克風 仲有其他野揀
唯獨係冇耳機連麥克風
但我插notebook果時有得比我咁揀

咁姐係我一定要買支咪？

deastop 係咪有紅綠兩個3.5mm ？

關電腦個窿事

電腦個窿係分開咗兩個輸出同輸入，喇叭插輸出，mic插輸入

搵下有無adapter 一開二

係 正面有紅有綠3.5
後面有藍紅綠3.5

我試過插係正面紅色 但好似講唔到野 又聽唔到
插綠色就聽到 但講唔到

我無呢d野
如果我買果d毒撚耳機 姐係有耳罩聽野 再有支咪連住 咁得唔得？ 呢d應該插紅定插綠色

如果你未買，我建議你揀USB headset，一個頭插落電腦就可以又聽又講

好 唔該哂你